SSD/HDD read/write 問題

如果剪4K
windows/ PR 都係裝係NVME M.2
但d source file同output path放係HDD
速度上有冇大分別?

定要source, software, output path都要係NVME M.2先會快? 剪完先放番去HDD?

如果做到嘅當然生果分開係最好，但係我都死都唔信你個Software progress 速度會快過Output Storage effective bandwidth.所以
Software : A SSD
Source: B SSD
Output : 我覺得HDD都夠做

如果source每次都係10GB內
有位既話放哂係同一個M.2係咪最好
做完一個project就放番去HDD

理論上冇咁好，但係我個人覺得唔會差好多，甚至乎可能係微乎其微

Thanks
黎緊打爆3條1TB m.2

其實 source 放 hdd 都唔太大分別...
除非你玩到 raw 個啲就另計...
cpu 先係個bottleneck

如果Source會影響Preview速度

*Source 慢

剪片1睇Cpu 2睇Ram

gpu hdd/ssd wfc